(屌總理/西瓜頭)『閪吱的美食家』討論區

第2季 YouTube Playlist：

上一個討論Post：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

因為佢由第2季開始就無開放youtube留言功能
想吹下水、笑下佢(或者屌下佢)都唔得
咁就睇下係連登開返個post 等大家有睇既都可以吹兩句啦

為屌而屌

之前先話佢今季收晒火，唔屌人唔好睇
點知最新一集一開波就係怒屌

今季都拍左成80幾集 (雖然有d 係一間鋪折開2集咁播)
我估都應該近尾水啦

樓豬係咪呀俊

歡迎起底
我諗佢無我咁得閒 (同咁毒)

我只係單純一個慣性鍾意睇下佢既片既人
雖然我對佢份人都無咩好感
粗魯、下流、自以為是、口水多過浪花

Lm

總理

lm

開返個留言功能喇屌你個閪

係咪驚畀人屌??

真係好無癮
有時睇完一集
想睇下其他人點樣評價間野都唔得

最新講果間益新 食過佢叉燒 正到仆街 好味過其他燒味

我食過既餐廳嚟計
佢都評得幾準啦
時新大佬店真係吊打二佬店

我都心思思想搵一次去食下

以前一間餐廳一集之後兩集宜家四集
無限拉長

我都覺得太長

反而我想知佢衰左咩，要坐監

董師傅

坐監=97

坐移民監？

唔係佢坐監 係港豬坐監

搞貓俊cute cute

肥得好緊要
不過有佢係度係無咁悶

有佢喺度好睇好多

坐監姐係好耐之前，唔係真係坐監

皇后飯店條友真係抵屌
焗豬唔起飯
仲要就咁俾條碟
大家樂咩

其實起飯即係點?

即係焗完之後
唔係成兜上
另外幫你起番D飯/豬扒出來放碟
起飯有佢原因
詳情睇番皇后飯店果集

我有聽佢講原因
但一直唔明實際係點整

Thx

ON9, 唔好浪費連登資源,咁都要開個討論區

其實食緊老本
可以有好多野玩O者

感覺佢都好似成日想唔拍咁

其實鍾意睇佢去D 自己唔會去食既地方拍
好似係船食海鮮 / 沙田果間專做遊客既燒鵝 / 寶蓮寺果D
睇完都算係開到眼界、知多左野

我諗係同惡魚有關掛
冇左個fd, 冇心機拍

有多d人同佢interaction好好多

係
得佢一個講會悶

啱啱見到up左新一集

等放假先再睇

同惡魚反咗面？

唔係反面 佢見惡魚越做越摺(大搬細) 怕冇左個地方比佢9up 咋

無咩留意佢個台
剩係睇屌總理個節目
不過覺得佢地應該都唔係點搵到錢
似乎收皮都係遲早問題

之前佢都話如果呢套野要收錢睇 一定冇人會比錢

太多同類野啦
要畀錢我去睇 Alfred 有碗話碗好過啦

惡魚好似冇乜人啱

要睇搞笑同新玩法年輕野睇點曲街都好睇，如果只講食大把免費，大陸台灣外國多到睇唔晒。

講煮佢地之前又做到九唔搭八

係

胸襟細

今集真係好悶..

今集好少少

咳少左

原來又有新一集

講真,見好就收啦
拍得多一定爛

依家先知原來屌總理無收人工拍片
仲要自費食飯

笑撚左係咁屌個觀眾

聽緊

學撚埋惡魚D 衰野
小小事就開咪屌個觀眾

呢種汽水雪櫃真係好多年無見過
好懷念

今集屌得有道理過上次好多

今集好似幾多view

鍾意菠蘿拍佢多過肥閪俊
肥閪俊講野一舊舊

菠蘿真係做過飲食
係唔同既
搞貓俊最多都係互串下

好心積下口德，講野唔駛咁的，山水有相逢

7仔都有啦

邊間有？

不過係用黎裝牛奶

使唔使咁樣開台屌人呀

所以咪屌走晒身邊D人囉

真係好肉酸

鱷魚之前同佢一齊屌過觀眾 話九成都係冇課金 但咁多意見
佢地一路屌開觀眾咪扮第一次啦

我記得第一季都屌過一次

屌觀眾真係好撚柒

佢講果個高貴黃小姐 會唔會係某YouTuber 老婆

佢啲片太多口水
有時頂佢唔順開2x飛住睇

都賣少見少啦
政府都唔批新牌

有內幕料爆？

估咋

佢本身咬字都唔正
講野都1999
2倍速點聽

其實即係邊個？

照計普通人咁樣問佢 佢唔會屌
佢屌得一定係有YouTuber r 佢一齊搵錢
因為佢以前做清談節目講過係唔會收錢幫人拍野

唔怪得
仲以為屌個普通人都咁惡

屌佢老母
佢係公墓園當然會話冇收錢啦

有年幾兩年無睇喇 間唔中2倍速睇下 都ok

我多數要黎做背景音
唔睇畫面、邊做其他野、邊聽佢9UP

唔知點解次次拎住部機睇都會眼訓
我估係錄片果個隻手唔定

咁樣揸住拍咁耐
實攰啦

睇果個都會因為個鏡頭抖動睇到眼訓

同屌總理拍野都好慘
成日要食佢口水尾
呢排好似好d...
第一季同以前舊果d片
真係就咁樣樣食過晒先分畀人再食

同嗰個惡魚一撚樣,幾廿歲人都仲係冇pr,都唔知佢平時返工點生存

一起你底就知你毒到仆街啦

普通人都唔會咁白痴
話會做節目

竟然爆ＰＯＳＴ

條肥仔次次拎萬零蚊show出黎真係好柒

又講潮牛莊嘅蘿蔔牛腩係全宇宙第一都未試晒全港靚蘿蔔牛腩，主觀到離晒罩

佢呢個行為真係柒撚到喊,好似啲中學雞以為自己有皮零野就已經擁有全世界,慌死人唔知咁係咁show出黎

越拍越悶啦
之前唔係話3月定4月會收皮咩
聽到佢話仲會拍奶茶特輯

間垃圾好似係佢個fd 咩首領開,唔好食都吹到天花龍鳳啦

突然間冇左又好似冇左每週嘅娛樂咁

佢同佢班friend影相成日特登影埋隻rolex

佢唔拍既話個台搵鬼睇咩

其實佢想做得更好搞閪吱的美食團好過啦.
搵網友跟佢去搵食介紹D好食O既野.
網友參加就已經比左錢支持啦成日屌冇比錢.
食到好野西瓜頭又有光環,幫襯果間野又可以順便賣廣告.
WINWIN.
再搞勁D閪吱環球美食團丫笨.

佢個台得大丸同佢好睇

話唔同人拍野

唔係同人拍野係帶人去食

今集又有惡魚

原來今集係老牌既波士頓

惡魚一齊做個效果好差
講野都唔夾
插咀插到都唔知點應佢好

惡魚一條友做便得

又見到有新一集

最新果集個視線完全係停留左係後面張檯果個女仔身上

佢主場其實係邊度?

唔知

深水埗賓虛

食咩？

我記得上個po都聽過呢間野個名

茶記

漢堡包我知係賓虛
但佢話避風塘茄子應該第二間

金豪？煊記？

今集最尾果度

未睇
講咩

屌睇到眼濕濕

香港年青人珍惜生命

今集最尾果段說話
應該都係佢今季入面講得最好既一段

西瓜仔

馬寶鮮

啱先睇番最新果集，最後叫年青人珍惜生命果段講得真係好好

食野食到嚌嚌聲 豬食野咩

剛剛睇番100集
有無人敢膽去挑戰蒸雙臭

總理爆料話精品生意又正常番 仲有升tim
大家識做啦

唔撚係呀？

總理屌得好 一班人講一套做一套

今集又係好正

次撚次有活動都見到光頭佬
上星期中環遊行佢話自己食麥兆記經過

就收皮

多謝帶左咁多歡樂時光畀我地
天下無不散之筵席

轉睇的士佬

咩事

佢自己講
抽完主場就係差唔多收皮之時

拍完

其實越黎越悶
冇哂以前食完即屌果種霸氣

睇佢節目都學識唔少野，由佢譚仔三哥個集睇，話咁快就大結局

今日撞到總理 好想叫佢但好霸氣

喊左